[八奇] 有冇手足扮親政府人士做d 柒野嫁禍番

蒙面係地鐵罵市民，無差別屌普通市民
渣住中國國旗屌香港人